930 3罷 930 3罷 930 3罷呀

點解無熱門post 好撚嬲

推啦屌

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊 廣傳喇喂

.

push

推

人權法就快到,今次啲高官仲唔仆街!我將我個性調轉嚟寫

香港人加油la!!!

冇人推

屌係咪罷工

P牌無力一推